有錢靚仔有自信同窮樣衰有自信有咩分別?

一樣都要上連登開post叫春

你咪講左個分別囉

照下鏡